美國領事館Facebook個post有咩暗示

引用馬丁路德金

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

佛系抗爭，namaste。唔使覆，唔使推，上一頁

我愛香港

和平是最大的武器 d friend

我冇嘢講

有d左膠

曼德拉路線適合D